絲打接受到比自己大/細幾多年既人一齊？

大過自己
細過自己

有錢大100年都唔係問題

大過小妹15年ok

認真咩

十五年太多了
五年都炆炆地

年齡冇乜所謂

最多15年I mean
太接近好似湊細路咁

湊仔湊女

鍾意大過我 接受到7-8年內
其實最緊要個人心智成熟
成熟嘅細過我都無咩所謂

但細過你d經濟能力就。。。

唔知點解一直都鐘意啲大自己好多既男仔

有安全感！

+2
-6

-6....
絲打中意deedee

我巴
sorry盲撚咗
我都係出返去先
利申：直

笑死
唔驚湊女feel??

我27
男友43 但佢睇落似3x

同大自己咁多既人拍拖有咩感覺 ？

姐姐好正
妹妹都好正
但係最尾都要對方受
再利申：A0 ，兩種都追過

你幾多歲？

2字頭

仲有大把時間！特別你係男人
女人就唔同講法

大個就用溫柔同技術征服男人
That's why我會鍾意姐姐

妹妹用乜架咁
Btw技術 我諗歪左

可愛囉

咁温柔有咩例子 學下野

講嘢唔好咁惡咁有骨就已經係溫柔㗎喇
多啲睇下對方有咩需要，尤其係啲細微細眼嘅嘢(我就係喺呢啲位沉過船，但最後尾都係fail咗)

好 謝巴打

+15
-2

+10
唔可以細過我
差唔多都唔想

有冇咁多人+十幾呀
識親果d女都鍾意𡃁仔

same here
差唔多 多數仲係幼稚

條女大過我 但實際上我照顧佢多

想試姐姐

唔想再湊仔同幫人教老公

啱啊

+15
-1

大過五年內都得
細過我一定唔得

細兩年至大五年

細自己三年 大自己五年內都可以
而家個男朋友細我三年

+7-8
理想+3-5
細過一定唔得

我都係

絲打男朋友內心成熟？

女友大我23年

七八年好似有啲多
三年一個gap

真心？

真愛

為你高興 好好行落去

不了

男朋友大我9年

感覺如何

逃避問題嘅男人有鬼用咩

算係成熟 知道幾時可以玩幾時要認真
對其他人就好正經 但單獨相處嗰陣就比較小朋友

佢對其他人好成熟 對住我就好似小朋友 好嗲好可愛 不過就好獨立

見到佢改 好安慰

唔鍾意細路女

男朋友大我7年

男朋友大我17年，叔叔好好玩

差唔遠果D其實點樣識?

我嘅話又冇話一定係要大自己好多嘅男仔
但係都有試過 不過因為自己細個 一企埋一齊對比上嚟 就算係只係肥少少都好似個細路同肥叔叔拍拖咁
所以卻步咗

搭單問絲打 點樣先稱為一個成熟嘅人？

男朋友大自己5年

一定要大自己起碼3年
唔想再同同年或者細過自己嘅 同過同年嘅拍拖都好似湊仔咁

但係點樣識到一啲大個自己幾年嘅人
身邊啲同學都係大或者細一兩年

+15到-5
以前細一日都唔得
但發現其實細過你既會好在意你又識得氹你搞氣氛對D重要日子仲上心過你
都幾窩心

出去學下嘢或者fd搭fd
而家男朋友係上急救班識 大自己3年

大最多五年 細就不了 女人始終老得快

細2-3年
試過細5年幾 曖昧完 然後就沒然後

第一個Ex話兩年

之前兩個都話最少要大一年

依家果個話最多大六年或細五年內

天生大叔控

12年

同年既男女, 多數過左30, 個女既已經睇落似人地姐姐咁

唔可以細過我 大可以最多十年

返工識到
利申 都係同男朋友差17年

17 年真係好癲，我自己係仔都未必接受到